點解IG咁多侵權野無人拉？

講明補習softcopy都得

因為份note都係侵權

因為冇人告